台灣買疫苗都想阻，支國賤到出神入化

不過人地德國BioNTech暫時就未跪，話會照供台
一路有親咁叫人同胞，一路棄台灣人民生命安全不顧

同場加映史上最大笑話之一

一定係人民民主專政

睇完順便做埋唔同鍵盤文宣戰，唔會浪費你好多時間

國際文宣戰線好需要大家(每POST更新22/2)

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
染婆，香港

極權

法國拒稱東突為種族滅絕

香港１９８４

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127

Twitter本日推薦 每日更新 4個
香港政體反民主化

東突受害家屬

香港法治之死

香港反送中的展覽

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Twitter日任

@TwitterHelpBot

ＲＥＤＤＩＴ

懶西方法：

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

A

c

又豬

轉咗機未

推

嚟日好多Ｊ圖，可以安慰下你

仲唔係打針圖

個范范出嚟講嘢未

係，見到嚟日連登充滿正能量

準備好了

求圖

預防愛支病

嗱，講還講，四重加密兼慎入

未

吓，又好野唔係要大家分享

唔夠 莫多莫多

好彩有tsm

德國件陷家鏟先唔敢隨便山手

要洗版

Push

都係，如果唔係真係可能出賣台灣

長腿

黑Ｃ

一波三折

諗緊幾時會爆

熱門＃４

賤人

點解咁肥，好耐無見咁肥嘅人

所以信支共當你"同胞"個班IQ應該無80
佢地常委就同胞

push

so

我唔信有咁賤

Wow

台豬唔好當中國好人啦

中國逼害台灣都唔係第一日既事啦

沙士果期開始中國係聯合國強行代表台灣
然後話會將資料轉交台灣
到台灣問中國攞資料既時候
中國扔低一句誰理你們死活

中國唔係有咁賤
而係由內到外都係殘種

支國一向都係賤狗

唔信咁賤的論點又幾小見到吓
文革死撚咗咁多人，支那眼尾都唔跳下
只係話十年艱辛探索就了事

分分鐘，支共最想就係偷運病毒入台灣，搞到台灣大爆都唔奇
不過台灣政府做得好搞唔到

邊個唔畀疫苗就冇晶片用，就係咁簡單

I am not fucking chinese

非洲豬瘟果期試過啦
然後全部係機場捉到位位罰廿萬台幣
支那文章農場仲出post話台灣不近人情

疫情初期果牌想夾埋國民黨話兩岸分居果啲應該要免檢入
好彩陳時中同蔡英文企得夠硬淨所以先避過一劫

口罩之亂就唔講啦，大家都知

之後又用農場文出fake news屈台灣爆得好勁
隻病毒變左種點點

支那成日話同根共生血濃於水
屌你睇下新疆台灣香港蒙古咩下場

支那concept：

華人/黃種人=支那人
講中文=支那人
住係支那或者周邊=支那人
隔幾代血源有關都係支那人

YOU MIGHT THINK YOU ARE NOT,
BUT THEY ALWAYS CONSIDER YOU AS A FUCKING CHINESE.

果班飯飯，小S點睇呀？

台灣幾時可以再加大晶片生產
全世界靠晒你

阻咪無晶片囉
春袋在人手，你敢?

台灣大地震 已經阻國際捐款

支那所有既事都會操控黎製造對立面, 咁先可以鞏固佢嗰種極端民族主義管治

大隻

TAIWAN IS NOT CHINA

Support Taiwan

never been

台灣好在識分散投資
佢哋買幾個牌子既疫苗

民主大國都可以禁賣疫苗畀支那

乜9都政治化
乜9都干涉人地
共產黨真係每一句說話都係相反解讀就啱